★又贏】綜援生果金長生津料加3.2% 明年2月生效

最新數據顯示，綜援標準金額、高齡津貼（生果金）、長者生活津貼及傷殘津貼，可望增加3.2%；綜援租金津貼則有機會上調3%。新津貼金額明年2月起生效。

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

lm

第三季gdp 跳3.2%

btw 魔魔又贏

返工好過啦

港pig dna

u beggar dna

work is good

日日望正苦派錢

同你講 拎綜援抗爭冇得輸 得閒part time 吓 現金果隻

老貓成日吹奏老綜 自己又唔拎

藍屍廢老又贏